理工大學應該增設訓導主任，班主任，防止類似事件發生

仲有黨支部

每一班應該設班長同風紀
仲有同學應該互篤背脊，寫告密信

晒氣，所謂殺一儆百，以後仲有學生敢抗爭？民主牆wfc，畢業最緊要

lecture 風記